{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동부산 온천호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 2022年1月3日からホテルアメニティ(歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸、シャワータオル、ヘアキャップ、綿棒、上履きなど)は無償で提供されません。 その代わり、客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープのような共用商品をご用意しております。 チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 人数を追加する場合、お一人様10,000ウォンが追加され、寝具の追加時には20,000ウォンが加算されます。 チェックインやチェックアウト時間を延長すると、1時間あたり10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で利用できます。 追加費用は当日現地にて決済されます。 予約室の業務は24時間年中無休で運営されており、販売時間も24時間年中無休です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルアメニティは提供されますか？",
            "answer": "2022年1月3日からホテルアメニティ(歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸、シャワータオル、ヘアキャップ、綿棒、上履きなど)は無償で提供されません。その代わり、共用商品（シャンプー、コンディショナー、ボディソープなど）を客室内にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、お一人様につき10,000ウォンが追加されます。また、寝具の追加の場合は20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間を延長する場合、1時間あたり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "予約室の営業時間はいつですか？",
            "answer": "予約室の業務は24時間年中無休で運営されており、販売時間も24時間年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 417
    }
}